【行動po求推】點解六年前928發生咁大件事都冇人記得？

和你shop&play

日期：9月28日
時間：18:30
地點：金鐘太古廣場
主題：雨傘運動六週年

舉起你部電話/Pad，播放與當日相關片段

與當日相關片段稍後於以下三台公佈

行動期間，請望住以下三台：

此三台將會發佈最新資訊，最新行動指示，緊急方案

今次行動舉辦由以上三台合作🥳

因為兩傘以阻膠為主

推

PUSH

冇郭紹傑嗰一類仆街搞死抗爭者嘅話 根本唔會有本土派嘅誕生 亦都唔會有而家嘅時代革命

亦都有好多雨傘出嚟嘅大學生加入警隊，從內部改變

結果變成被改變

啱咗一半 佢哋成功內部改變將成個狗隊成為更加仆街嘅恐怖分子

但真係有好多當年既大學生真心為左改革警隊而入冇去做？

利申：當年仲係中學生，冇高度參與

都係過程之一黎既

推行動

點解要商場入面？唔可以其他地方

928果晚其實吹到似層層會開實彈趕人走
APA本來開黎比人做shelter
但去到夜晚十一點半就趕人走
以果時乜9都未經歷過既香港人黎講其實都好怯
不過果晚金鐘果幾千個香港人最後懶死唔走
無第二朝要返工同阻9住人返工既諗法
最後就係兩個月既故事

嗰時話會出聲波炮
仲要教晒大家咁去避
點知隔咗6年先喺理大出咗一陣